【女團品牌評價】Red Velvet 無團體活動仍奪冠 BLACKPINK、(G)I-DLE 獲前三名

在最新的女團品牌評價中，Red Velvet 時隔兩個月便再度坐上冠軍寶座，TWICE 和 ITZY 這對師姐妹也並肩打入前五名！

韓國企業評價研究所於 2020 年 3 月 10 日起至 2020 年 4 月 11 日間，針對韓國人民喜愛的女團搜集了 70,017,904 件數據，並就品牌參與、互動、媒體表現、社群價值⋯⋯等項目進行分析，並在今天（12 日）公布了 4 月份的女團品牌評價結果。

自從去年底發行〈The ReVe Festival: Finale〉後，Red Velvet 就以個人活動為主，但她們依然在本月登上榜首。在與她們有關的連結中，最常出現「漂亮」、「樂在其中」和「可愛」，三大關鍵字則有她們演唱了插曲的「魔髮精靈唱遊世界」、「地鐵」和 “OST”。

第二、三名的評價指數差距不大，分別由 BLACKPINK 和 (G)I-DLE 拿下。其中前者最近因為在美國知名音樂祭 Coachella 的影片曝光，而掀起熱烈迴響；後者則發行了新專輯〈I trust〉，並在海內外備受好評。

除了上述三團外，師姐妹 TWICE 和 ITZY、Apnk、少女時代、本月少女、IZ*ONE 和 MAMAMOO 也都打入了前十名中。

少女時代第7

「漂亮」、「樂在其中」和「可愛」

詳細排名

又躺上分

少時

rv勁

oneus上左去

Rv有乜出奇
少時先尾機 同期女團都無曬影

apink 未cb 都仲有第6

阿災 Yeri 菜 溫